仲有60%電聽日用全日

如題你叉唔叉電？
唔叉 夠用/一定用到冇先叉
叉 怕咩

唔記得講係叉過夜
瞓之前叉

唔叉啦都冇人揾

60%我用到3日，你部乜嘢機

HTC u11+
macbook
兩部電都好襟
但都會叉
驚叉到唔襟

冇野做都要撳電話咖

咁認真嘅
我都係u11+
早排無啦啦四角漏光

試過三次
好快又冇事
11+嘅電世界第一

用左差唔多成年第一次咁 識自己好返都唔知好嬲定好笑

成年都冇update就真係嬲

我第一部smartphone係htc換過幾次都係htc，每一次有大更新都唔洗旨意有份，每一次都係變孤兒仔

叉能定先啦

我部nokia 3310可以用十日有多la 叉尼做咩

但我好滿意11＋
之前部htc係啲電唔襟先換

尼你

係更新呢part仆街啲，so far我覺得u11+ 係我果陣可以買到最好啲機

edge sense